男人係咪好撚直接？

唔計普通問野 吹水
係咪對你冇興趣就唔會keep contact?

大部分都係

不分男女都係架喎

又唔一定既

yes

女人係 所以想知男人係咪都係

通常無興趣先會keep contact
因為無興趣，係你面前或者同你message既時候可以好無壓力咁自由咁講野，同時亦希望你成為佢人脈既一部分，事業上你有可能會幫到會，另外亦因為只要佢係你心中印象良好，佢要借你去識你d女性朋友既阻力就大大減低左，反而有興趣既，會因為重視自己係你心目中既形象，怕失言而唔敢同你講野
不過其實都係睇人，唔同人有唔同性格，你要睇返佢平時待人接物價值觀之類既野先可以知係咪因為無興趣而唔同你keep contact

係 就算whatsapp emoji 都冇個

Emoji真係好緊要